第 41 屆十大中文金曲「用心・聽」音樂會

730-10
715-730 前奏

港台電視31
電台2台直播

今年《十大中文金曲》以「用心聽」為主題，除了演釋本年度《十大中文金曲》十大金曲得獎作品；為配合大會主題，一眾歌手、音樂單位及藝術家將聯手演出，實踐「用心製作，細心傾聽」。
十位年輕歌手合唱大會主題曲《為全世界歌唱》，還有榮獲「第二十七屆香港舞台劇獎──最佳製作」之音樂劇《奮青樂與路》班底與Supper Moment熱血合作；網絡人氣年輕歌手JC落力獻唱；謝安琪透過歌曲細味「女人的選擇」，以及張敬軒聯同藝術家梅卓燕與楊世豪呈現跨媒介演出。加上，「金針獎」得主，達明一派的精心演出，帶領樂迷重遊二人的經典英倫電子音樂之旅。

《第41屆十大中文金曲「用心．聽」音樂會》於2019年1月3日晚上七時三十分,假九龍灣國際展貿中心「匯星」舉行，港台電視31及31A將會現場直播節目。

分兩次搞真係

ok wo 有勁人唔拘

同埋唔係唱得獎歌

上面篇文唔係話有得唱得獎歌

我記得係輕輕帶過

可能今年唔同

都叫轉咗場，呢幾年轉咗用調景嶺間vtc劇場

達明一派 金針獎

達明一派都夠鐘攞金針

唔係呀 頒獎先係

推

假九龍灣國際展貿中心?

推 開始

yes

達明一派

首歌真係好難聽

好正wo

啱啱超鋒甩左

連登仔退化到連假XXX舉行都睇唔明

歌手問題

少少

齊腳唱?

肥閪企中間

黎明?

⋯⋯⋯

謝停風

咩料呀

無玩叱吒 黎左

青檸

等睇擲結他

第一句咩料呀

有冇巴打知佢今次尼枝結他咩來頭

港台乜都遲過人
人地叱吒上年搵左謝霆鋒，今年已經搵到更大粒既古天樂
港台今年先黎搵謝霆鋒
真係抵港台永遠都輸比叱吒

睇黎好小人睇 咁小人推post

都冇人知

佢唱歌可唔可以唱好啲
咬字咁唔清

金洪門

係港台、商台值得看看

麥記歌
應該要搵埋AGA

係咪冇咩歌手到場

今晚有hins

又懶型 扔衫

音響感覺好過商台

等睇掟結他

你一講完 個鏡頭震到⋯

兩個post喎

正

係咩 邊度

甩甩地beat

單線SOLO

叱吒咩嘉賓都無 新城有mc jin 曉東
港台 有謝
傻都知點揀

Tinyee

好L悶

推邊個po好

九展好

u like

去格離post?

洗乜一個其實 佢有佢吹

咁推返手足個po算

梗係啦

叱吒做得最好就係一定唔會比電視劇主題曲拎獎

佢地內定概 無乜意思

上年都無唱十大嫁

等缺

音樂情人

jc

d音響怪怪地咁

cool牙

jc 外表被人取笑
但佢隻歌紅到癲 可惜

其實佢幾好樣

孝子都可以整到咁既樣

相信執完都會靚

根本係future gem

好樣

算唔錯啦

仲有無四大天王

唔識欣賞
好似含住條撚咁都聽唔到佢唱乜

又東華

大把仲樣衰過佢

嗰堆人乜撚嚟架

做緊乜

好撚難歌

聽

有幾個ok

以前港台起碼推到5-6個POST
今年真係

傳教咩

無咁多呀?

成日影到啲觀眾玩電話就唔好影啦

港台永遠洗唔走ETV 嗰浸柒味

幾年前有
舊年好似一個POST都唔爆
依家連新城都不如

今年有邊個做嘉賓? 上年有城城正到暈

質就最高 新城今年好勁too 叱叱跌曬 係得多人

嗰堆人真係好撚柒
耶撚咩

一個爆

好有收皮啦既感覺

謝霆鋒計唔計

Nicolas jc

嘩

wow ho

吹潔童 單身左

咁都唔知自己嘅問題喺邊

咩事 我都唔知

最佳填詞

呢首係幾好聽 仲勁難唱

都話唔係十大
輕輕帶過算

唔唱十大金曲以為自己好獨特

kay

咁聽下呢d歌仲好

港台音響係好過叱吒
歌手們都好聽

可能同場有關 會展係差過九展

會展堅垃圾
去會展2-3次音樂會都好垃圾

kay唱女神真係代入到

原唱喺度叫個唔關事唱好怪

今年港台真九唔搭八到爆，每個主題都 懶煽情，浪費晒班歌手

但欣直喺台下睇住應該好撚尷尬

去過 嘈到pk sg同callstar合體個次

其實唔洗主題都得 就咁唱

欣宜

認同，完全忘記初衷

kay concert

今晚唔係預左係KAY同軒仔之夜嫁咩

後面班人啲咪係咪冇開...

後面班靚女做乜

仲有其他

其實有咩人

我知，咁你打個KAY CONCERT，你唔係預左今晚KAY同軒仔會唱得特別多咩

有冇單丸？

有達哥

咁岩岩咪好多呀

jw悶到

ellen

一個年代

明哥 個speak

集中啦屌你

最想講果幾句俾人刪左

潘源良都有去

橙海

kay la

終於唔洗joey eason

d 獎唔係前一日頒晒喇咩

hins

no 呢幾個而家

連港台都變左唔係joey eason

上年JOEY無歌都仲係JOEY

咁咪幾好